邊部notebook好？多用photoshop

想買部15"notebook公司屋企兩用
多用photoshop 會睇戲 唔打機
牌子傾向asus, dell, lenovo

唔打機就macbook pro

唔打機就macbook

小米 notebook pro
第8代i7 U 快上代40%
仲有MX 150 2GB
同desktop GT1030 同級
小米話勁過macbook pro
但係$10000都唔使
正啊

申利 小米打手

唔打機行windows就dell啦

講漏左 要Windows

剪片唔打機macbook

then Asus Rog series. dell=trash

Graphics既野必須係macbook

surface book

黎緊都想出部
用photoshop/做design野一定用mac
因為佢個價錢可以砌到部好高既電腦
有無巴打可以解答下

design界黎講：
砌windows再高都只係winsows
但mac再廢都至少係macos